無街去嘅巴絲入一入黎

無街去嘅你
不如等間倒數一齊喺屋企向窗大叫

10。9。光。復。香。港。時。代。革。命

我要大家一齊數
一齊踏入繼續抗爭2020年啦，好嗎

Push

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

Ok